{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24게스트하우스 여수점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 また、チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 ドミトリールームは相部屋ですので、他人と一緒に利用する必要があり、お支払いの際には1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生し、予約特典として朝食が提供され、外国語では英語案内が可能であり、女性専用客室があります。 荷物預かりやワイファイ、パソコンの使用が可能で、共用スペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22時までにチェックインしないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは相部屋で、他人と一緒に利用する必要があります。お支払いの際には1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、当日現地にて追加料金が発生します。予約特典として朝食が提供され、外国語では英語案内が可能であり、女性専用客室があります。"
        },
        {
            "question": "共用スペースやサービスはありますか？",
            "answer": "荷物預かりやワイファイ、パソコンの使用が可能で、共用スペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 508
    }
}